發左個夢 搞到我好不安［真人真事］

個夢前期都係啲無聊校園生活 主要內容係去到中段

我發夢自己有一日玩goop識到一個女仔之後唔知點

樣傾下傾下就出左嚟 之後場境轉到一架遊輪上面我

喺個夢入面張床起左身 我一起身就睇電話 見到

snapchat尋晚po左好多我同個女仔嘅相 跟住我睇真

啲 屌！個女仔係中大email嚟但係係大波冇肚腩版(下面略寫為email)

之後email無端端出現喺我隔離 話琴晚我屌左佢 我

嚇到面都青埋 第二日我同屋企人喺架遊輪度食飯我

記得係中式 之後email send左啲我同佢嘅做愛片嚟

之後我屋企人見到 以為我睇緊av 講左我幾句 但係我

個心好驚 之後有一日我同屋企人去飲 email無端端

嚟左話要我娶佢 嗰一刻唔知點解個設定變左

我同佢做愛嘅事俾全世界知道 好似係goop 上面爆

左 之後佢問我愛唔愛佢 我口lur lur望住地下講左幾

次我愛你 之後就同佢訂左婚 跟住我走左返架遊輪啲

房度喊 之後我喊左一陣 我老母揾到我 我老母突然間

變左做騰麗名 好似愛回家入面嘅情節咁 笑笑口話

「其實有錢人想逃婚有好多種辦法」之後email無端

端入左嚟 我老母同佢講我想整個二房 有個女仔暗戀

左我好耐 之後我同email同啲frds去搵個女仔 行左一

陣見到個女仔 佢係我中學暗戀左好耐嘅女同學 之後

我問佢鐘唔鐘意我 佢話我要結婚搞到佢冇左佢嘅伯

賢（我都唔知點解我識啲韓星名）之後我問「即

係...」佢答「鐘意」之後email就主動解約 我一成功

甩身同中學同學拍拖 之後更恐怖嘅嚟啦 畫面轉到去

科大北閘我同女同學行下行下 佢無端端變左個

tb（佢本身係細細粒長頭髮幾得意）之後重講埋普

通話 咬左我幾啖 話要喺我個心入面收藏 我嚇到突然

間個畫面轉左我喺自修室度 無端端做功課 計緊類似

Atomic radius 嘅嘢 之後我一

題都唔識（我現實冇讀過）之後我老母無端端走過

嚟教我計最後嗰兩題 今次我老母真係我老母 佢仲訓

話左我一陣 之後就醒左 醒嗰陣冇著衫

結論：呢排連登太多email po搞到我發夢都見到

利申：大約2點瞓著 3:40起身 之後瞓唔著所以打左出嚟 仲未著番件衫

我依家打算再瞓聽日十點起身

師兄你係咪好大壓力搞到開始胡思亂想

屌你老母你啲分段亂咁嚟 睇撚到燥

純粹日有所思...冇特別...